Iwatch 更新唔到

最近iPhone 上左13.5.1
早一晚叫我更新iwatch我無為意個版本照更
今日突然叫我再配對
之後配完話要再更新就出左依張圖

試過熄哂兩邊 再開做配對 再更新但都唔得
Del左個watch app 再裝再配都唔得
有無人知可以點搞

將兩部野重新開機

岩岩睇左Apple watch 個post
原來好多人都係咁

多謝你先巴打

仲諗緊乜野叫iwatch, i7 d frd?

i你老母Watch咩屌你老母
iPhone你又做咩唔叫ApplePhone丫

唔好咁嬲啦巴打
無錶用好慘啦已經

Typo同認知問題差好遠喎ching

唔欣賞你叫iWatch
欣賞你好脾氣

利申 S3

吊你老母

做乜

唔經電話，手錶開wifi up ios唔得咩？

一開就要配對..想搞都搞唔到

錯就要認
無得改TITLE, 有我都想改番
覺得自己好7

我都有呢個問題

原來弱智都申請到連登account

apple se?

要拎返Apple，擺低2-3日幫你update

巴打 都係咁？

唔駛2-3日，我上次夜晚攞去，第二日就攞得

Apple Watch S5一切正常

一定要拎去applestore 俾佢地update

on9 iphone不叫i7,i8,i9架喇

Apple流動產品習慣i字行頭，Apple Watch唔叫iWatch也許出於眾多市場推廣考慮，同時卻又有個現實到不得了的理由：“iWatch”個名一早俾人註冊咗喇。

Apple在2013年在世界各地登記iWatch商標，卻在兩個重大市場遇上阻滯，無法擁有iWatch名號：

歐洲：杜拜軟件公司Probendi自2008年起，於歐盟地區擁有“iWatch”商標。該公司網站沒有列明商標所屬產品或服務內容，只有一段版權公告。

美國：OMG電子於2012年申領iWatch商標，並準備在Indiegogo集資開發智能手錶iWatch，結果只達資金目標1%而失敗告終。

另外，鐘錶品牌Swatch曾以避免同旗下iSwatch手錶混淆為由，多次成功反對其他公司註冊iWatch商標。